心事求解答，sorry for 1999

我最近同前度第三次復合，係最近兩次復合入面，我覺得佢唔愛我，定係射手座性格都係咁😞
第一次拍拖，我同佢拍左一個月，分手原因係讀翻書嘅我唔吸引。當時，我有一份全職，都翻左好耐，只係因為同佢拍拖想襯得起佢呢個大學生所以先resign 份工，讀asso希望駁入大學。讀asso頭一個星期仲一齊緊，只係好似地下情咁冇得係學校度拖手，佢話驚請食出pool 飯😞

第一次復合已經係兩年後嘅暑假，嗰時佢突然搵翻我想一齊，而佢嗰時同ex 散左1個月。係呢兩年入面，佢話自己拍左兩次拖，分手原因係一個太港女，一個太悶，而且有左比較，覺得我性格係最好。而我同佢嗰次一齊左3個月，係嗰3個月入面，佢好少搵我，一搵我都係用Snapchat,我問佢原因，佢話因爲創業，所以冇時間搵我，而且佢準備升final year 會好忙。佢好多時搵我係叫我幫佢打J，而且仲要係深夜先搵我。因為佢有車，所以夜晚搵我好方便。不過有時都會同佢食到飯，但佢因爲創業，所以成日話冇錢，所以我我幫佢俾埋，因為我想佢慳d錢自己洗。有一次，佢要買鏡頭工作用，但係又唔想問屋企人拎，所以問我借錢，開頭佢想問我借一萬，雖然我有，但係嗰d係我辛苦讀書，補習賺翻黎，所以我唔想借咁多，到最後借左5000俾佢，其餘佢就間朋友借。之後因爲開學，我多左洗費，所以我叫佢還錢，佢當時話爭朋友錢，個朋友又成日催佢，所以未還到俾我，我都唔忍心再催佢，佢過左兩個月先還俾我。到最後係我講分手，因為佢對我太冷淡，見面唔係幫佢打J，就係陪佢食飯，我同佢呢3個月完全冇拖過手，而攬同錫都係車打J 嘅時候做。

到今次，佢話其實佢冇興趣拍拖，話自己性格拍唔到長拖，所以想搵我做SL ，但我真係好愛佢，所以到最後都應承左，今次又係半夜叫我落樓幫佢打J。我都20幾，好想拍個穩定，黎個愛情長跑就結婚，但係佢話自己一定唔係好爸爸，所以都唔想結婚。我好想等佢，等佢性格有轉變，我覺得佢應該係未成熟先咁諗，佢應該有一日會發現我嘅好😞

我有嘗試過move on,我d朋友話開始一段新感情就係忘掉佢嘅最好方法，我之前試過，唔知點解都係搵唔到嗰種feel 😞同佢一齊先有